洗牙好少少既醫生都要預早半個月

隻牙黑左 又唔想等...
仁愛堂果D ok嗎

洗牙就是9但啦